哪怕有一個培正仔女睇到都好

代朋友出post，佢話想對緣慳一面香港培正眾師弟妹講幾句。

我中佬一個，係廣州培正舊生，本來想趁上個月校慶，香港校友去廣州聯誼嗰時，返去同大家見下面，俾d微不足道嘅鼓勵同支持。黑衫黑褲黑口罩準備好，幻想過無數次右手遮眼定係唱榮光打招呼。

會唔會on鳩鳩無人應我？會唔會大家都驚俾人點相篤灰唔敢睬我？會唔會翻嚟嘅全部喺校長揀過嘅藍絲學生，咁我咪好大鑊？

從今年2月單案揚出嚟開始，我就有留意同跟蹤，到四五月份柒婆推修例，我就日日從八點商台晴朗都深夜發夢動新聞直播，燒山細良陶傑大紀元志森志豪，港台視點31鏗鏘集頭條新聞城市論壇，平時手機mon住連登，陪住各位義士度過609、612、616、701、721、831、101......當睇住中學人鏈十點鳩叫，我見到培正嘅師弟師妹，就萌發校慶見面嘅念頭。

結果今年校慶唔會有香港同學出現，可能怕革命輸入啩。

我想借呢個po話俾連登嘅師弟師妹知，師兄好似你哋咁大嗰時柒懵懵乜都唔識，比起你哋差好遠，見到你哋我覺得好自豪好驕傲，幾多次睇到你哋抗爭身影都忍唔住喊都filifele，學校會以有你哋咁嘅良心學子為榮。百幾年來我哋奉行“至善至正”，培正先賢寄語我哋“永為真理之幹城”，我哋紅藍兒女為正義時代革命！同埋想同所有同路人講，抗爭一定要做，書都要讀好，可以各有各做，但一定要珍惜自己，無論咩手段，行動前三思，行動中冷靜，行動完檢討，和勇團結，盡量用最小代價達成目標，唔好輕易放棄生命同自由，功成不必在我，但一定有你我。勇武者更加要審慎，和理非同樣有大把線路需要人力物力，有多嘢完全可以將抗爭融入生活，五次飛機抽一次出嚟做國際線做文宣做義工，特別係果d連命都可以放棄嘅，一定要記住留翻條命同班仆街鬥，將生命之火燃盡，光復你哋嘅家園。

武運昌隆，出入平安
珍惜自己，身體健康
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

香港培正雙十好似係咪已經唔掛民國旗

呢個時勢仲敢返廣州送中嘅你話呢

Connected

中國果D自己上品蔥睇睇啦
邊有可能同你入淪陷區玩

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

香港培正馬嬲路過👍

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢!!!!!

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

On

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

培正仔揮手

見到有培正frd po咗上ig story
放心啦應該好多紅藍兒女見到啦